有無辦法掃到附近嘅mobile devices？

是咁的，宜家好多router都可以detect到connect住wifi嘅所有devices

但如果呢d devices淨係開咗wifi功能，但無connect到任何wifi access point (ap)，有無辦法可以detect到佢地？

推

有

點做？